當香港共享單車義工隊係呢邊廂吹奏緊韓國市民嘅公德心…

當香港共享單車義工隊係呢邊廂吹奏緊韓國市民嘅公德心，那邊廂就傳出當地政府為共享單車騎行者免費提供頭盔但大量被偷既新聞

Fb回覆左未

中蝈=支那鬼國
南韓=朝鮮泡菜支那

根本冇分別

On99

仲想叫政府
係香港土地劃住比佢做泊位

咩撚野共享單車講到咁好聽姐，實情就係租單車

堆共享單車霸撚住單車停泊位做商業行為
其他市民想泊都冇位泊

執柒左佢啦屌

臭閪韓狗無公德心過支那人係常識

On9義工隊

幾時有餐廳義工隊幫人汁枱 再屌鳩d人食到成枱都係野

唔爭在整個魚蛋檔義工隊，幫魚單檔回收竹籤、紙袋、洗地，再屌鳩人地食魚蛋食到去第二個街口

幾時有百佳執貨義工隊、大快活送餐義工隊

想踩香港人都咪用韓國啦屌

不過，首爾市25日統計發現，在汝矣島投放的858個頭盔有218個不翼而飛，被盜率達到了25.4%。26日零時到淩晨5點，首爾市再次調查後發現，被盜率降為5%，不過還有55個頭盔沒有歸還。

香港有咩資格笑人

租單車舖幫你免費整開共享單車

有補習老師義工隊